[GitHub新手］要點樣有禮貌地改人地份project

整嗰條友潛咗水好耐
我喺用佢嗰啲曲嘅時候發覺佢裏面用咗啲Deprecated APIs
仲有啲位會有undefined reference/memory leaking

我喺自己部電腦改返好之後唔知點樣話俾佢聽
唔想其他人又中多次伏

係咪就咁加commit就得

issue, PR

開個branch pull 你改過既野再開pull request
tag 埋負責返黎比佢睇有咩改過啦

我去睇吓點做先
Thx

幾個方法：

- 開PR等條友merge

- 問佢轉移個repo ownership

- Fork咗佢另起爐灶